Trans u 去外國 有冇得咁玩

如題
讀緊8大 year one
可唔可以讀兩年
然後year 3 trans 去外國讀兩年grad 咁
有冇人試過

好似見過巴打

點先可以快過你？

好睇學校同program喎

巨乳人妻都敬我三分喎

咁就收得皮
lingu 呢d 狗也不屌學校

唉 加油啦巴打